# നൈതിക പ്രശ്നങ്ങൾ

![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

"ധാർമ്മികതയില്ലാത്ത ഈ കമ്പനിയെ പിന്തുണയ്‌ക്കരുത്"

"നിങ്ങളുടെ കമ്പനി വിശ്വാസയോഗ്യമല്ല. ഡി‌എം‌സി‌എ നടപ്പിലാക്കുമെന്ന് നിങ്ങൾ അവകാശപ്പെടുന്നു, പക്ഷേ അങ്ങനെ ചെയ്യാത്തതിന് നിരവധി വ്യവഹാരങ്ങളുണ്ട്."

"അവരുടെ ധാർമ്മികതയെ ചോദ്യം ചെയ്യുന്നവരെ മാത്രമേ അവർ സെൻസർ ചെയ്യുകയുള്ളൂ."

"സത്യം അസ ven കര്യവും പൊതു കാഴ്ചയിൽ നിന്ന് മറഞ്ഞിരിക്കുന്നതുമാണെന്ന് ഞാൻ ess ഹിക്കുന്നു."  -- [phyzonloop](https://twitter.com/phyzonloop)


---


<details>
<summary>എന്നെ ക്ലിക്കുചെയ്യുക

## ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ ആളുകളെ സ്‌പാം ചെയ്യുന്നു
</summary>


ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ അല്ലാത്ത ഉപയോക്താക്കൾക്ക് സ്പാം ഇമെയിലുകൾ അയയ്ക്കുന്നു.

- തിരഞ്ഞെടുത്ത വരിക്കാർക്ക് ഇമെയിലുകൾ മാത്രം അയയ്‌ക്കുക
- ഉപയോക്താവ് "നിർത്തുക" എന്ന് പറയുമ്പോൾ, ഇമെയിൽ അയയ്ക്കുന്നത് നിർത്തുക

ഇത് വളരെ ലളിതമാണ്. എന്നാൽ ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ അത് കാര്യമാക്കുന്നില്ല.
അവരുടെ സേവനം ഉപയോഗിക്കുന്നതിലൂടെ എല്ലാ സ്‌പാമർമാരെയും ആക്രമണകാരികളെയും തടയാൻ കഴിയുമെന്ന് ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ പറഞ്ഞു.
ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ സജീവമാക്കാതെ നമുക്ക് എങ്ങനെ ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ നിർത്താനാകും?


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfspam01.jpg) | ![](../image/cfspam03.jpg) |
| ![](../image/cfspam02.jpg) | ![](../image/cfspambrittany.jpg)<br>![](../image/cfspamtwtr.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>എന്നെ ക്ലിക്കുചെയ്യുക

## ഉപയോക്താവിന്റെ അവലോകനം നീക്കംചെയ്യുക
</summary>


ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ സെൻസർ നെഗറ്റീവ് അവലോകനങ്ങൾ.
നിങ്ങൾ ട്വിറ്ററിൽ ആന്റി-ക്ല oud ഡ്ഫ്ലെയർ വാചകം പോസ്റ്റുചെയ്യുകയാണെങ്കിൽ, ക്ല oud ഡ്ഫ്ലെയർ ജീവനക്കാരനിൽ നിന്ന് "ഇല്ല, ഇത് അല്ല" എന്ന സന്ദേശം ഉപയോഗിച്ച് മറുപടി ലഭിക്കാൻ നിങ്ങൾക്ക് അവസരമുണ്ട്.
ഏതെങ്കിലും അവലോകന സൈറ്റിൽ നിങ്ങൾ ഒരു നെഗറ്റീവ് അവലോകനം പോസ്റ്റുചെയ്യുകയാണെങ്കിൽ, അവർ അത് സെൻസർ ചെയ്യാൻ ശ്രമിക്കും.


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfcenrev_01.jpg)<br>![](../image/cfcenrev_02.jpg) | ![](../image/cfcenrev_03.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>എന്നെ ക്ലിക്കുചെയ്യുക

## ഉപയോക്താവിന്റെ സ്വകാര്യ വിവരങ്ങൾ പങ്കിടുക
</summary>


ക്ലൗഡ്ഫ്ലേറിന് ഒരു വലിയ ഉപദ്രവ പ്രശ്‌നമുണ്ട്.
ഹോസ്റ്റുചെയ്‌ത സൈറ്റുകളെക്കുറിച്ച് പരാതിപ്പെടുന്നവരുടെ സ്വകാര്യ വിവരങ്ങൾ ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ പങ്കിടുന്നു.
നിങ്ങളുടെ യഥാർത്ഥ ഐഡി നൽകാൻ അവർ ചിലപ്പോൾ നിങ്ങളോട് ആവശ്യപ്പെടും.
ഉപദ്രവിക്കാനോ ആക്രമിക്കാനോ വഞ്ചിക്കാനോ കൊല്ലാനോ നിങ്ങൾ ആഗ്രഹിക്കുന്നില്ലെങ്കിൽ, നിങ്ങൾ ക്ലൗഡ്ഫ്ലേഡ് വെബ്‌സൈറ്റുകളിൽ നിന്ന് വിട്ടുനിൽക്കുന്നതാണ് നല്ലത്.


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfdox_what.jpg) | ![](../image/cfdox_swat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_kill.jpg) | ![](../image/cfdox_threat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_dox.jpg) | ![](../image/cfdox_ex1.jpg) |
| ![](../image/cfabuseform.jpg) | ![](../image/cfdox_ex2.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>എന്നെ ക്ലിക്കുചെയ്യുക

## ചാരിറ്റബിൾ സംഭാവനകളുടെ കോർപ്പറേറ്റ് അഭ്യർത്ഥന
</summary>


ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ ജീവകാരുണ്യ പ്രവർത്തനങ്ങൾ ആവശ്യപ്പെടുന്നു.
ഒരു അമേരിക്കൻ കോർപ്പറേഷൻ നല്ല കാരണങ്ങളുള്ള ലാഭേച്ഛയില്ലാതെ പ്രവർത്തിക്കുന്ന സംഘടനകൾക്കൊപ്പം ചാരിറ്റി ആവശ്യപ്പെടുമെന്നത് ഭയാനകമാണ്.
ആളുകളെ തടയുന്നതിനോ മറ്റുള്ളവരുടെ സമയം പാഴാക്കുന്നതിനോ നിങ്ങൾ ആഗ്രഹിക്കുന്നുവെങ്കിൽ, ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ ജീവനക്കാർക്കായി ചില പിസ്സകൾ ഓർഡർ ചെയ്യാൻ നിങ്ങൾ ആഗ്രഹിച്ചേക്കാം.


![](../image/cfdonate.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>എന്നെ ക്ലിക്കുചെയ്യുക

## സൈറ്റുകൾ അവസാനിപ്പിക്കുന്നു
</summary>


നിങ്ങളുടെ സൈറ്റ് പെട്ടെന്ന് താഴുകയാണെങ്കിൽ നിങ്ങൾ എന്തു ചെയ്യും?
ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ യാതൊരു മുന്നറിയിപ്പും കൂടാതെ നിശബ്ദമായി ഉപയോക്താവിന്റെ കോൺഫിഗറേഷൻ ഇല്ലാതാക്കുകയോ സേവനം നിർത്തുകയോ ചെയ്യുന്നുവെന്ന് റിപ്പോർട്ടുകൾ ഉണ്ട്.
മികച്ച ദാതാവിനെ കണ്ടെത്താൻ ഞങ്ങൾ നിർദ്ദേശിക്കുന്നു.

![](../image/cftmnt.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>എന്നെ ക്ലിക്കുചെയ്യുക

## ബ്ര rowser സർ വെണ്ടർ വിവേചനം
</summary>


ടോർ ഓവർ ടോർ ബ്രൗസർ ഇതര ഉപയോക്താക്കൾക്ക് ശത്രുതാപരമായ ചികിത്സ നൽകുമ്പോൾ ഫയർഫോക്സ് ഉപയോഗിക്കുന്നവർക്ക് ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ മുൻഗണന നൽകുന്നു.
സ free ജന്യമല്ലാത്ത ജാവാസ്ക്രിപ്റ്റ് നടപ്പിലാക്കാൻ ശരിയായി വിസമ്മതിക്കുന്ന ടോർ ഉപയോക്താക്കൾക്കും ശത്രുതാപരമായ ചികിത്സ ലഭിക്കുന്നു.
ഈ പ്രവേശന അസമത്വം ഒരു നെറ്റ്‌വർക്ക് നിഷ്പക്ഷത ദുരുപയോഗവും അധികാര ദുർവിനിയോഗവുമാണ്.

![](../image/browdifftbcx.gif)

- ഇടത്: ടോർ ബ്ര rowser സർ, വലത്: Chrome. ഒരേ ഐപി വിലാസം.

![](../image/browserdiff.jpg)

- ഇടത്: ടോർ ബ്ര rowser സർ ജാവാസ്ക്രിപ്റ്റ് അപ്രാപ്തമാക്കി, കുക്കി പ്രവർത്തനക്ഷമമാക്കി
- വലത്: Chrome ജാവാസ്ക്രിപ്റ്റ് പ്രവർത്തനക്ഷമമാക്കി, കുക്കി പ്രവർത്തനരഹിതമാക്കി

![](../image/cfsiryoublocked.jpg)

- ടോർ ഇല്ലാതെ ക്യൂട്ട് ബ്ര rowser സർ (മൈനർ ബ്ര browser സർ) (ക്ലിയർനെറ്റ് ഐപി)

| ***ബ്രൗസർ*** | ***ചികിത്സയിലേക്ക് പ്രവേശിക്കുക*** |
| --- | --- |
| Tor Browser (ജാവാസ്ക്രിപ്റ്റ് പ്രാപ്തമാക്കി) | ആക്‌സസ്സ് അനുവദനീയമാണ് |
| Firefox (ജാവാസ്ക്രിപ്റ്റ് പ്രാപ്തമാക്കി) | ആക്സസ് തരംതാഴ്ത്തി |
| Chromium (ജാവാസ്ക്രിപ്റ്റ് പ്രാപ്തമാക്കി) | ആക്സസ് തരംതാഴ്ത്തി |
| Chromium or Firefox (ജാവാസ്ക്രിപ്റ്റ് അപ്രാപ്തമാക്കി) | പ്രവേശനം ലഭിക്കുന്നില്ല |
| Chromium or Firefox (കുക്കി പ്രവർത്തനരഹിതമാക്കി) | പ്രവേശനം ലഭിക്കുന്നില്ല |
| QuteBrowser | പ്രവേശനം ലഭിക്കുന്നില്ല |
| lynx | പ്രവേശനം ലഭിക്കുന്നില്ല |
| w3m | പ്രവേശനം ലഭിക്കുന്നില്ല |
| wget | പ്രവേശനം ലഭിക്കുന്നില്ല |


എളുപ്പമുള്ള വെല്ലുവിളി പരിഹരിക്കാൻ എന്തുകൊണ്ട് ഓഡിയോ ബട്ടൺ ഉപയോഗിക്കരുത്?

അതെ, ഒരു ഓഡിയോ ബട്ടൺ ഉണ്ട്, പക്ഷേ ഇത് എല്ലായ്പ്പോഴും ടോറിൽ പ്രവർത്തിക്കില്ല.
നിങ്ങൾ ക്ലിക്കുചെയ്യുമ്പോൾ ഈ സന്ദേശം ലഭിക്കും:

```
പിന്നീട് വീണ്ടും ശ്രമിക്കുക
നിങ്ങളുടെ കമ്പ്യൂട്ടറോ നെറ്റ്‌വർക്കോ യാന്ത്രിക ചോദ്യങ്ങൾ അയച്ചേക്കാം.
ഞങ്ങളുടെ ഉപയോക്താക്കളെ പരിരക്ഷിക്കുന്നതിന്, ഞങ്ങൾക്ക് ഇപ്പോൾ നിങ്ങളുടെ അഭ്യർത്ഥന പ്രോസസ്സ് ചെയ്യാൻ കഴിയില്ല.
കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക് ഞങ്ങളുടെ സഹായ പേജ് സന്ദർശിക്കുക
```

</details>

---

<details>
<summary>എന്നെ ക്ലിക്കുചെയ്യുക

## വോട്ടർ അടിച്ചമർത്തൽ
</summary>


യു‌എസ് സംസ്ഥാനങ്ങളിലെ വോട്ടർ‌മാർ‌ അവരുടെ വസതിയിലെ സ്റ്റേറ്റ് സെക്രട്ടറിയുടെ വെബ്‌സൈറ്റ് വഴി ആത്യന്തികമായി വോട്ടുചെയ്യാൻ രജിസ്റ്റർ ചെയ്യുന്നു.
റിപ്പബ്ലിക്കൻ നിയന്ത്രണത്തിലുള്ള സ്റ്റേറ്റ് സെക്രട്ടറി ഓഫീസുകൾ ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ വഴി സംസ്ഥാന സെക്രട്ടറിയുടെ വെബ്സൈറ്റ് പ്രോക്സി ചെയ്തുകൊണ്ട് വോട്ടർമാരെ അടിച്ചമർത്തുന്നതിൽ ഏർപ്പെടുന്നു.
ടോർ ഉപയോക്താക്കളോട് ക്ലൗഡ്ഫ്ലേറിന്റെ ശത്രുതാപരമായ പെരുമാറ്റം, കേന്ദ്രീകൃത ആഗോള നിരീക്ഷണ കേന്ദ്രമെന്ന നിലയിൽ അതിന്റെ എംഐടിഎം സ്ഥാനം, മൊത്തത്തിൽ അതിന്റെ ദോഷകരമായ പങ്ക് എന്നിവ വരാൻ പോകുന്ന വോട്ടർമാരെ രജിസ്റ്റർ ചെയ്യാൻ വിമുഖത കാണിക്കുന്നു.
പ്രത്യേകിച്ചും ലിബറലുകൾ സ്വകാര്യത സ്വീകരിക്കുന്ന പ്രവണത.
വോട്ടർ രജിസ്ട്രേഷൻ ഫോമുകൾ ഒരു വോട്ടറുടെ രാഷ്ട്രീയ ചായ്‌വ്, വ്യക്തിഗത ശാരീരിക വിലാസം, സാമൂഹിക സുരക്ഷാ നമ്പർ, ജനനത്തീയതി എന്നിവയെക്കുറിച്ചുള്ള തന്ത്രപ്രധാനമായ വിവരങ്ങൾ ശേഖരിക്കുന്നു.
മിക്ക സംസ്ഥാനങ്ങളും ആ വിവരങ്ങളുടെ ഒരു ഉപസെറ്റ് പൊതുവായി ലഭ്യമാക്കുന്നു, പക്ഷേ ആരെങ്കിലും വോട്ടുചെയ്യാൻ രജിസ്റ്റർ ചെയ്യുമ്പോൾ ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ ആ വിവരങ്ങളെല്ലാം കാണുന്നു.

പേപ്പർ രജിസ്ട്രേഷൻ ക്ലൗഡ്ഫ്ലേറിനെ മറികടക്കുന്നില്ല, കാരണം സ്റ്റേറ്റ് ഡാറ്റാ എൻട്രി സ്റ്റാഫ് തൊഴിലാളികളുടെ സെക്രട്ടറി ഡാറ്റ നൽകുന്നതിന് ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ വെബ്സൈറ്റ് ഉപയോഗിക്കും.

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfvotm_01.jpg) | ![](../image/cfvotm_02.jpg) |

- വോട്ട് ശേഖരിക്കുന്നതിനും നടപടിയെടുക്കുന്നതിനുമുള്ള ഒരു പ്രശസ്ത വെബ്‌സൈറ്റാണ് ചേഞ്ച്.ഓർഗ്.
“എല്ലായിടത്തുമുള്ള ആളുകൾ കാമ്പെയ്‌നുകൾ ആരംഭിക്കുന്നു, പിന്തുണക്കാരെ അണിനിരത്തുന്നു, പരിഹാരങ്ങൾ എടുക്കുന്നതിന് തീരുമാനമെടുക്കുന്നവരുമായി പ്രവർത്തിക്കുന്നു.”
നിർഭാഗ്യവശാൽ, ക്ലൗഡ്ഫ്ലേറിന്റെ ആക്രമണാത്മക ഫിൽട്ടർ കാരണം നിരവധി ആളുകൾക്ക് change.org കാണാൻ കഴിയില്ല.
നിവേദനത്തിൽ ഒപ്പിടുന്നതിൽ നിന്ന് അവരെ തടയുന്നു, അങ്ങനെ അവരെ ജനാധിപത്യ പ്രക്രിയയിൽ നിന്ന് ഒഴിവാക്കുന്നു.
ഓപ്പൺപെറ്റിഷൻ പോലുള്ള ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ അല്ലാത്ത മറ്റ് പ്ലാറ്റ്ഫോം ഉപയോഗിക്കുന്നത് പ്രശ്‌നത്തിന് പരിഹാരമായി സഹായിക്കുന്നു.

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/changeorgasn.jpg) | ![](../image/changeorgtor.jpg) |

- ക്ലൗഡ്ഫ്ലേറിന്റെ "അഥീനിയൻ പ്രോജക്റ്റ്" സംസ്ഥാന, പ്രാദേശിക തിരഞ്ഞെടുപ്പ് വെബ്‌സൈറ്റുകൾക്ക് സ enter ജന്യ എന്റർപ്രൈസ് ലെവൽ പരിരക്ഷ നൽകുന്നു.
"അവരുടെ ഘടകങ്ങൾക്ക് തിരഞ്ഞെടുപ്പ് വിവരങ്ങളും വോട്ടർ രജിസ്ട്രേഷനും ആക്സസ് ചെയ്യാൻ കഴിയും" എന്ന് അവർ പറഞ്ഞു, പക്ഷേ ഇത് ഒരു നുണയാണ്, കാരണം നിരവധി ആളുകൾക്ക് സൈറ്റ് ബ്ര rowse സ് ചെയ്യാൻ കഴിയില്ല.

</details>

---

<details>
<summary>എന്നെ ക്ലിക്കുചെയ്യുക

## ഉപയോക്താവിന്റെ മുൻഗണന അവഗണിക്കുന്നു
</summary>


നിങ്ങൾ എന്തെങ്കിലും ഒഴിവാക്കുകയാണെങ്കിൽ, അതിനെക്കുറിച്ച് നിങ്ങൾക്ക് ഇമെയിൽ ഒന്നും ലഭിക്കില്ലെന്ന് നിങ്ങൾ പ്രതീക്ഷിക്കുന്നു.
ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ ഉപയോക്താവിന്റെ മുൻഗണന അവഗണിക്കുകയും ഉപഭോക്താവിന്റെ സമ്മതമില്ലാതെ മൂന്നാം കക്ഷി കോർപ്പറേഷനുകളുമായി ഡാറ്റ പങ്കിടുകയും ചെയ്യുന്നു.
നിങ്ങൾ അവരുടെ സ plan ജന്യ പ്ലാൻ ഉപയോഗിക്കുകയാണെങ്കിൽ, പ്രതിമാസ സബ്‌സ്‌ക്രിപ്‌ഷൻ വാങ്ങാൻ ആവശ്യപ്പെട്ട് അവർ ചിലപ്പോൾ നിങ്ങൾക്ക് ഇമെയിൽ അയയ്‌ക്കും.

![](../image/cfviopl_tp.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>എന്നെ ക്ലിക്കുചെയ്യുക

## ഉപയോക്താവിന്റെ ഡാറ്റ ഇല്ലാതാക്കുന്നതിനെക്കുറിച്ച് നുണ പറയുന്നു
</summary>


ഈ മുൻ ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ ഉപഭോക്താവിന്റെ ബ്ലോഗ് അനുസരിച്ച്, അക്കൗണ്ടുകൾ ഇല്ലാതാക്കുന്നതിനെക്കുറിച്ച് ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ കള്ളം പറയുകയാണ്.
ഇക്കാലത്ത്, നിങ്ങൾ അക്കൗണ്ട് അടയ്ക്കുകയോ നീക്കം ചെയ്യുകയോ ചെയ്ത ശേഷം പല കമ്പനികളും നിങ്ങളുടെ ഡാറ്റ സൂക്ഷിക്കുന്നു.
മിക്ക നല്ല കമ്പനികളും അവരുടെ സ്വകാര്യതാ നയത്തിൽ ഇതിനെക്കുറിച്ച് പരാമർശിക്കുന്നു.
ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ? ഇല്ല.

```
2019-08-05 അവർ എന്റെ അക്കൗണ്ട് നീക്കംചെയ്തുവെന്ന് സ്ഥിരീകരണം ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ എനിക്ക് അയച്ചു.
2019-10-02 ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയറിൽ നിന്ന് എനിക്ക് ഒരു ഇമെയിൽ ലഭിച്ചു "കാരണം ഞാൻ ഒരു ഉപഭോക്താവാണ്"
```

"നീക്കംചെയ്യുക" എന്ന വാക്കിനെക്കുറിച്ച് ക്ലൗഡ്ഫ്ലേറിന് അറിയില്ല.
ഇത് ശരിക്കും നീക്കംചെയ്തിട്ടുണ്ടെങ്കിൽ, എന്തുകൊണ്ടാണ് ഈ മുൻ ഉപഭോക്താവിന് ഒരു ഇമെയിൽ ലഭിച്ചത്?
ക്ലൗഡ്ഫ്ലേറിന്റെ സ്വകാര്യതാ നയത്തെക്കുറിച്ച് ഇതിനെക്കുറിച്ച് പരാമർശിക്കുന്നില്ലെന്നും അദ്ദേഹം പരാമർശിച്ചു.

```
അവരുടെ പുതിയ സ്വകാര്യതാ നയം ഒരു വർഷത്തേക്ക് ഡാറ്റ നിലനിർത്തുന്നതിനെക്കുറിച്ച് പരാമർശിക്കുന്നില്ല.
```

![](../image/cfviopl_notdel.jpg)

ക്ലൗഡ്ഫ്ലേറിന്റെ സ്വകാര്യതാ നയം ഒരു LIE ആണെങ്കിൽ നിങ്ങൾക്ക് എങ്ങനെ വിശ്വസിക്കാൻ കഴിയും?

</details>

---

<details>
<summary>എന്നെ ക്ലിക്കുചെയ്യുക

## നിങ്ങളുടെ സ്വകാര്യ വിവരങ്ങൾ സൂക്ഷിക്കുക
</summary>


ക്ലൗഡ്ഫ്ലെയർ അക്കൗണ്ട് ഇല്ലാതാക്കുന്നത് കഠിനമായ നിലയാണ്.

```
"അക്ക" ണ്ട് "വിഭാഗം ഉപയോഗിച്ച് ഒരു പിന്തുണ ടിക്കറ്റ് സമർപ്പിക്കുക,
സന്ദേശ ബോഡിയിൽ അക്കൗണ്ട് ഇല്ലാതാക്കാൻ അഭ്യർത്ഥിക്കുക.
ഇല്ലാതാക്കാൻ അഭ്യർത്ഥിക്കുന്നതിന് മുമ്പ് നിങ്ങളുടെ അക്ക to ണ്ടിലേക്ക് ഡൊമെയ്‌നുകളോ ക്രെഡിറ്റ് കാർഡുകളോ അറ്റാച്ചുചെയ്തിട്ടില്ല.
```

നിങ്ങൾക്ക് ഈ സ്ഥിരീകരണ ഇമെയിൽ ലഭിക്കും.

![](../image/cf_deleteandkeep.jpg)

"നിങ്ങളുടെ ഇല്ലാതാക്കൽ അഭ്യർത്ഥന ഞങ്ങൾ പ്രോസസ്സ് ചെയ്യാൻ ആരംഭിച്ചു" എന്നാൽ "നിങ്ങളുടെ സ്വകാര്യ വിവരങ്ങൾ ഞങ്ങൾ സൂക്ഷിക്കുന്നത് തുടരും".

നിങ്ങൾക്ക് ഇത് "വിശ്വസിക്കാൻ" കഴിയുമോ?

</details>

---

<details>
<summary>_klaku min_

## Mi nuligis abonon kaj ricevis tro multajn retpoŝtojn
</summary>


La uzanto nuligis sian 'Cloudflare stream' abonon kaj li ricevas retpoŝtajn memorigilojn ĉiutage por rememorigi lin pri nuligita abono.
Ne estas malaprobita butono. Kiel vi ĉesas ĉi tiun frenezon?

![](../image/barrageemailcancelsubscription.jpg)

Cloudflare diris al ĉi tiu uzanto kontakti subtenteamo kaj peti ĉiujn viajn enhavojn forigi.

- [t](https://web.archive.org/web/20210412165334/https://twitter.com/JohnHaldson/status/1381651569247088650)

</details>

---

## Aliaj informoj

- [Joseph Sullivan (Joe Sullivan)](../cloudflare_inc/cloudflare_members.md) ([Cloudflare CSO](https://twitter.com/eastdakota/status/1296522269313785862))
  - [Ex-Uber security head charged in connection with the cover-up of a 2016 hack that affected 57 million customers](https://www.businessinsider.com/uber-data-hack-security-head-joe-sullivan-charged-cover-up-2020-8)
  - [Former Chief Security Officer For Uber Charged With Obstruction Of Justice](https://www.justice.gov/usao-ndca/pr/former-chief-security-officer-uber-charged-obstruction-justice)


---

## അടുത്ത പേജിലേക്ക് തുടരുക:   [Kion vi povas fari por rezisti kontraŭ Cloudflare?](ml.action.md)

![](../image/censor_cloudflare_blogcomment.jpg)
![](../image/freemoldybread.jpg)
![](../image/cfisnotanoption.jpg)
